# Программа "Треугольник"
Требуется написать код программы, проверяющей существование треугольника с заданными параметрами.
В первом варианте работы программы происходит проверка на существование треугольника при заданных длинах его сторон.
В случае существования треугольника, программа выводит сообщение `Exists` и значения трёх углов данного треугольника.
В случае, если данных треугольник не существует, выводится надпись `Does not exist`.
Во втором варианте происходит проверка на существование треугольника при заданных значениях углов в градусах.
В случае существования треугольника, программа выводит сообщение `Exists` и отношение трёх сторон треугольника.
В случае, если данных треугольник не существует, выводится надпись `Does not exist`.


Программа должна быть написана на языке программирования `FORTRAN95`. Материалы по лексике языка доступны по [ссылке](http://www.cheat-sheets.org/#Fortran "Cheat sheet").

При написании кода рекомендуется использовать структуру [case](http://www.cs.mtu.edu/~shene/COURSES/cs201/NOTES/chap03/select.html "Case statement"); для форматированного вывода данных предлагается использовать функцию [write](http://www.cs.mtu.edu/~shene/COURSES/cs201/NOTES/chap05/format.html "Formatted output").

Код программы может быть скомпилирован в выполняемый файл командой:
```
gfortran -o [program_name] [code].f95
```
, где `[code].f95` - текстовый файл с кодом программы, `[program_name]` - название выполняемого файла.


Далее, для запуска программы, требуется ввести команду:
```
./[program_name]
```

### Формат входных данных программы в первом режиме работы программы:
```
[in]:
	 1
	 [строна 1]
	 [сторона 2]
	 [сторона 3]
```

### Формат выходных данных в первом режиме работы программы:
```
[out]:
	  Exists|Does not exist
	  [[угол 1]]
	  [[угол 2]]
	  [[угол 3]]
```
`[угол n]` - действительное число, **округлённое до 2х значащих цифр после запятой**

### Пример:
```
[in]:
      1
      2.1
      3.4
      4.01
[out]:
      Exists
      31.58
      57.98
      90.44
```


### Формат входных данных программы во втором режиме работы программы:
```
2
[угол 1]
[угол 2]
[угол 3]
```

### Формат выходных данных во втором режиме работы программы:
```
Exists|Does not exist
[[сторона 1]]
[[сторона 2]]
```
`[сторона n]` - действительное число, **округлённое до 2х значащих цифр после запятой**
Значения сторон выводятся как отношение к 3й стороне.

### Пример:
```
[in]:
      2
      22
      45
      113
[out]:
      Exists
      0.41
      0.77
```


Для проверки правильности работы написанной программы требуется использовать следующую команду:
```
./fortest --triangle [program_name]
```
при этом файл `fortest` должен присутствовать в папке.
